各大企業跪既跪死既死，僅限香港人既焦土來了

你地仲諗呢度唔搞得
果度民意失分
仲話美國會出兵

真焦土來了
香港人準備好食樹皮未？

有冇諗過原來焦土係可以只焦自己？

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命